終於可以著校服扮學生哥食平飯

捱左兩個月貴飯

係

男仔真係好，女仔冇校服裙

Me too